
                      La película en general está bien, aunque hay que destacar, hay ratos que se hace un poco aburrida y hay algunos efectos que se les ve mucho el plumero, por ejemplo la escena del submarino que invade la playa, ¡ay esas palmeras!. Me gustaron los actores principales y el cameo de Hugh Jackman es genial. Está bien para pasar un rato.
        
            